究竟當初點解要係中大Poly註守?

係咪對場運動有幫助?
俾你守一個月又有咩意義?
成日都講be water, 但係就無人會做
如果係想引狗打, 就同圍狗屋一樣毫無意義
為既只係想發洩, 想教訓班狗

你地係都要咁做無人會阻止
但真係唔會拉埋其他人落水
自己做錯決定俾狗封路就要叫其他人出黎救你地
唔係話無人想救你地
但都係可行先得架

第一 論武器你地得雞尾酒, 人地就AR步槍
第二 其他人出到黎就可以趕走d 狗咩? 靠佢地把口呀? 係咪睇得太多英雄片

歸根究底係你地成班無計謀得個勇字守城, be water 左幾個月都仲未明應該要散
之後就唔想死叫埋其他人出黎救你地, 其他人又為左救命精神又出左黎, 但又係無計可施得個勇字, 最後俾人拉埋

好啦, 咁最後call 救緩個班又點呢? 又係俾人拉埋

最後我剩係想講, 有勇無謀係死路一條, be water, 不割席

讚成唔應該死守一個地方，不停打遊擊、快閃行動先可以令政警疲於奔命

負皮我個位肯定仇恨上心 矇蔽自己既理性

放風popo 攻中大癱瘓全港網絡

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

其實係為左令黎明行動成功 依家反而因為要救poly而令黎明行動失敗

呢個時候仲未係責怪嘅時機

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

搞清楚，冇人駐守，係恐佈分子圍攻大學，入面嘅人冇路走

唔該班勇武錯咗就要認, 打要企定, 自己從錯誤中學習, 一路虛心學習一路進化, 先有希望, 唔好學班狗官, 衰咗仲要死撐

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"

如果真係咁你扮正常人係裡面走出去點會走唔到?
就算真係拉都告你唔入

但整埋d雞尾酒告入硬

估唔到仲有人負皮

真係要醒下啦

唔好浪費自己既價值

coz on9
didnt learn from CUHK incident
diu

尖沙咀 旺角 又陣地 之後一鑊熟

點解你會住係自己屋企？ 拉